而家何志光都有份推D細路去死啦

何志光你出黎講野啦
又話勇武係推D細路去死
要堅持和里非抗爭
而家和里非代表都入撚埋冊啦
你同班花生台既花生友主持
而家都有份推人去死啦

佢唔係已經返左去加拿大龜縮啦咩

條友係連和理非非都反對架

一票不投黃郁炆！

毋忘義德道！

因為佢係一個暴力教主!!

我參選係為左咀擊黃郁炆

何志光收左中共$ 去左加拿大la 仲CK

香本力仲有新片出喎

熱普城呢d集團

食屎啦何志光
含撚打飛機佢就叻